{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 드라마2020펜션"
    },
    "text": "当ペンションは普門団地内に位置しておりますので、慶州ワールド、黄龍寺9階建ての石塔、慶州エキスポなどに3分以内に行けます。 講堂をご利用の場合、伝熱器具の持ち込みと使用は禁止されており、入室は15:00で退室は11:00で、送迎サービスはできません。 バーベキューは炭とグリルを利用し、使用可能な客室はスイートルームで、利用時間は17:00~20:00で、現地決済です。 キャンプの屋外バーベキュー場は、スーペリアルルームとスーペリアルルームのプラス客室でご利用いただけます。レンタル料は70,000ウォンで、保証金は50,000ウォンです。 幼児の基準は4歳~大人は1人当たり20,000ウォンで、0~3歳は1人当たり10,000ウォンです。 客室情報ではデラックスツイン、デラックスツインプラス、デラックスルームテラスは調理が不可能で、スイートルームには高級ウェーバーチャコールグリルが備えられています。 スーペリアルルームとスーペリアルプラスルームは室内バーベキューが不可能で、インターネットは無料で提供されます。 ペットは入室できませんし、駐車場は無料でご利用いただけます。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは普門団地内に位置しております。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "慶州ワールド、黄龍寺9階建ての石塔、慶州エキスポなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "講堂での利用に制限はありますか？",
            "answer": "講堂では伝熱器具の持ち込みと使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用し、スイートルームでの利用が可能です。利用時間は17:00~20:00で、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "キャンプのバーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンプの屋外バーベキュー場はスーペリアルルームとスーペリアルプラスルームのプラス客室で利用可能です。レンタル料は70,000ウォンで、保証金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "幼児は4歳以上で大人と同じ20,000ウォンです。0~3歳の幼児は1人あたり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "デラックスツイン、デラックスツインプラス、デラックスルームテラスは調理ができません。スイートルームには高級ウェーバーチャコールグリルが備えられています。スーペリアルームとスーペリアルプラスルームでは室内バーベキューはできませんが、インターネットは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 552
    }
}